{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022963",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292639232/seongju-gayagyeung-pension-seongju-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699177462071&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=154545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315639328&selectedRatePlan=384191364&expediaPropertyId=71613726&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성주 가야경펜션"
    },
    "text": "星州カヤギョンペンション (성주 가야경펜션)\n星州伽倻景ペンションでの宿泊は、卓越した選択になるだろう。 ここの屋外プールでは楽しく楽しむことができ、コーヒーショップ/カフェでは簡単な食事が可能だ。 , ホテルサイズ : 14個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "星州カヤギョンペンションでの宿泊はどのような特典がありますか？",
            "answer": "星州カヤギョンペンションでは、屋外プールでの楽しみやカフェでの軽食など、さまざまな特典を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "星州カヤギョンペンションの客室の数はいくつですか？",
            "answer": "星州カヤギョンペンションには14室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "星州カヤギョンペンションのチェックインは15時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "星州カヤギョンペンションのチェックアウトの時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "星州カヤギョンペンションでの宿泊に制限事項はありますか？",
            "answer": "星州カヤギョンペンションの宿泊には新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がございますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "星州カヤギョンペンションでの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "星州カヤギョンペンションの特別チェックインについては、事前に宿泊施設にご連絡いただき、チェックインの案内を受ける必要があります。予約確認メールに記載されている連絡先にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要となる場合があります。また、写真付きの政府発行身分証明書も必要です。チェックインは満21歳以上から可能です。"
        },
        {
            "question": "星州カヤギョンペンションではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "星州カヤギョンペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "星州カヤギョンペンションでのインターネットの利用方法を教えてください。",
            "answer": "星州カヤギョンペンションでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。客室内でも無料のWiFiがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "星州カヤギョンペンションの駐車場には無料で利用できるスペースがありますか？",
            "answer": "星州カヤギョンペンションには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "その他に気を付けるべきことはありますか？",
            "answer": "星州カヤギョンペンションでは指定の喫煙区域以外では禁煙となっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 609
    }
}